美洲盃近5屆4奪亞軍，有球王保證入決賽

巴西有難